\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{varwidth}
\usepackage[font=scriptsize]{caption}

\usetheme{metropolis}
\usetikzlibrary{matrix}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{external}
\setmainfont[Ligatures=TeX]{Fira Sans}

\title{Don Quixote}

\date{\vspace{1em}Zagreb, 21. siječnja 2020.}

\institute{Fakultet elektrotehnike i računarstva}

\author{Marko Lazarić (voditelj)  \\ Matija Bačić \hspace*{10em} Bruno Bandić \\ Darijo Brčina \hspace*{9.75em} Jakov Ćurić \\ Andrija Raguž \hspace*{9.3em} Nikola Vnučec \\[1em] Mentor: Doc. dr. sc. Marko Čupić}

\newcommand{\engl}[1]{ (engl. \emph{#1})}
\newcommand{\twocolumns}[2]{
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.4\textwidth}
			#1
		\end{column}
		\begin{column}{0.6\textwidth}  %%<--- here
			#2
		\end{column}
	\end{columns}
}
%\setbeameroption{show notes}
%\setbeamertemplate{note page}[plain]
\renewcommand{\figurename}{Slika}

\begin{document}
  \begin{frame}[noframenumbering, plain]
  	\centering
  	\vspace{2em}
  	Preddiplomski projekt
  	\vspace{-4em}
  	
  	\titlepage
  \end{frame}

  \begin{frame}{Komponente}
	\tableofcontents
  \end{frame}

  \section{Igra Don Quixote}
  \begin{frame}{Inspiracija}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Pravila igre}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Potezi}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Ulazni podaci umjetnom igraču}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Ulazni podaci umjetnom igraču na temelju sudara zraka}
  \end{frame}

  \section{Modeli umjetne inteligencije}
  \begin{frame}{Unaprijedna umjetna neuronska mreža}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Elmanova umjetna neuronska mreža}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Operatorsko stablo}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Programski isječak}
  \end{frame}

  \section{Optimizacijski algoritmi}
  \begin{frame}{Genetski algoritam}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Diferencijska evolucija}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Genetsko programiranje bazirano na operatorskim stablima}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Linearno genetsko programiranje}
  \end{frame}

  \section*{Demonstracija programa}

  \begin{frame}{Diskusija: male scene}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Diskusija: generalizirano ponašanje}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}[plain]
  	\section*{Hvala na pažnji!}
  	\usebeamerfont{frametitle}
  	\hspace{15em}Pitanja?
  \end{frame}
  
\end{document}